飲維他奶型過飲垃圾支那喜茶幾百倍

周街都買到，唔洗同班on 9 mk仔排隊。
麥精味根本贏曬喜茶所有飲品。
價錢實惠。
原創香港文化 vs 支那飲屎水文化。

真 負皮果d全部生生世世全家做中國人

依加飲住嚟正皮

麥精好好飲

麥精正

不了 飲完成個口酸到仆街

維他奶飲完口會臭 狗也不屌

有冇考慮過其實係你食開屎 所以不嬲咁臭

係 食咗你老母屙d屎

兩溝, 奶中有精, 精中有奶

SOR鳩
係熱既玻璃樽裝麥精先係皇道

麥精真係飲極都唔厭
連港式奶茶檸茶都比唔上

以前細個有玻璃樽嘅朱古力豆奶

麥精？不了 飲開原味

認真
將麥精呀維他奶呀倒落嗰啲透明高身又有個黑色公司logo，然後賣到三四十蚊，一樣大把人扑去買

香港人，一窩蜂

有d茶餐廳有維他奶特飲
依d真係好過咩大陸茶多多聲
有特色 多變 夠本土 同時令

無關係喎
飲喜茶又唔代表唔可以飲維他奶
點解硬係要醜化飲喜茶噶人

涼茶>>>>>>喜茶

麥精打手

飲完之後，d女女爭住同我打車輪

巴打你知道太多了

人地飲咩關你咩事，有時間就諗下點増值自己搵多d錢啦

真，又可以整呑精，千變萬化

邊個要呑精？

咁我鍾意屌柒班港豬又關你撚事，有時間就諗吓點樣保護香港文化啦，柒頭